終於Block咗一個需要放底但放唔底嘅人

點解之前要對我好
令我對你上心
但之後先發現原來你有女朋友

comment f0r y0u` =] 要回喔

我都block咗個ex
不過總係有啲留戀 所以特登block淨ig

Block曬全部搵到佢嘅方法
不過可能其實佢都唔care

唔想再特登出story俾佢睇同埋留意佢

你知佢有女朋友就自己收自己皮？

係啊同埋搵佢 佢又hea覆

Block咗佢同放唔放得低喺兩回事嚟
巴打開得po 證明你都喺放唔低
同佢識咗幾耐啊 發生咗乜嘢事

真係放得低，洗咩block

其實block都冇用。仲容易俾自己諗起佢，又會心思思想unblock睇下會唔會搵自己

Same

其實block = 你仲好愛佢； 仲做到朋友果啲我真心唔明點做到⋯⋯⋯

Block完唔夠幾個鐘又忍唔到手unblock番⋯⋯唉

Same發現完佢有女朋友，唔夠膽問點解要呃我，因為可能佢唔care我知左。最後自己靜靜感冇再覆佢就算